求嚇到失禁 + 發惡夢 + 跟你一世既鬼片

主要想要有鬼既, 唔係所有恐怖片

暫時睇過覺得稱得上標題既有: 咒怨錄影帶第一集, 鬼影(泰國), 凶榜

the conjuring

細個：龍婆 午夜凶聆
大個：大頭怪嬰第二結局 見鬼

明珠睇過唔覺得有咁恐怖
不過可能censor左 + 有廣告時段

細個: Event Horizon, 凶榜, 午夜凶鈴, 有套泰國片話燒死曬成條村嗰套, Coming Soon

而家: 咒怨

陰容院在

鬼影